[航拍 旅遊片] 東歐之旅

- 同母親嘅東歐之旅 -

探索東歐嘅如畫風景 歐陸城市 柏林圍牆

希望今次作品可以帶大家一齊去感受東歐獨有嘅文化氣息 享受呢個三分鐘嘅旅程 隨心而去

今次想拍得文藝氣息啲 用咗啲感覺似畫嘅構圖 仲試下菲林味 新嘗試
不過唔知係咪因為咁 搞到段片冇咁好睇 帶動唔到人一齊去旅行嘅feel

樓主又有新片
整體睇落幾舒服
不過睇到中間會覺得啲運鏡／畫面開始有啲重複

好sweet成日同媽媽周圍去

多謝巴打支持

lm

係Slovenia 啊